六月十二再出黎，懇請所有人真係唔好再理民陣任何人

要造到完全無視民陣
見到佢地唔當面屌柒佢地都得，但至少當佢地透明就得，
唔好響應佢地，因為你係為自己出黎，
唔係為任何政黨或者組織先出黎，
但你可以自行有組織咁行動，
因為有leader比一盤散沙好，

再苦口婆心提多一次，你係為自己，自己要執生，
唔好比反應任何民陣同左膠，因為一比反應佢地就會好興奮，
將一場認真既抗爭變成一場大型嘉年華，
最後佢地再影響番你
但係六月十二日已經冇時間 冇空間比香港人再係咁樣示威。

我諗尋晚有出去既人都有眼睇，佢地又係擺籌款箱出黎，
叫人比掌聲自己，但呢d都廢事再屌，
去到政總 大台十點鐘叫人散，屌你老母，又係咁

但最撚嬲佢地既係乜? 係佢地仲係好興奮覺得自己勝利果種心情，
好似上面張圖咁，有d左膠深夜四點出個post話自己亢奮，
亢奮?
果個鐘數義士比人打到仆街緊，
淋病夜晚十一點一早出聲明話會照樣二讀，
點解會覺得亢奮? 亢你老母咩

6月12日隨時真係最後一次抗爭，
今次除左要準備好裝備，心態上絕對要更加準備好，
未達成目的，我地唔需要亢奮，係要憤怒

推

要罷課罷市既罷 要勇武既去勇武
唔敢落場既可以留守 買下物資
對民陣既人 完全無視佢地就得
一陣屌多幾野又話你搞分化
所以唔洗浪費時間 直接當佢地透明仲慳水慳力

需要揚聲工具帶隊

一定要
一人多上唔到網 其實連溝通下都難

何韻詩收皮啦，而加叫你去玩定潑水節？

失敗左重咁開心當玩？

你有幸睇到佢「表演」會知佢興奮過玩潑水節
尋晚過12點仲係金鐘或者係有睇新聞既人
根本冇人亢奮得起